其實件事有古怪，會唔會係咁

同23 條唔同。103 萬個數大好多。
今次年長，學生，老人都擺明唔妥都要硬推

林鄭不惜辣著所有專業公會，泛民議員。
比晒全世界知所謂建制派龜縮晒一角。

下次選立法會建制派一定失好多票。
再做過份d令外國界入。包括老美搞緊果堆野

將世界既眼光同怒火投晒係自己身上，再一下子在依幾日二讀否決/Call off。輸一場再落台。

政治任務都唔洗做到依個程度，都冇咩等價既報酬。

佢一日唔講 一日都冇人知佢諗咩
我地都唔洗估佢
總之佢依家就係仆街陷家鏟

公子獻頭？

魯路修呀家陣？

頭先夜晚個片短片 十足十大陸迫人認罪果啲 我懷疑佢個仔俾人威脅

一定為錢 之後大家會明

我都係咁諗
與其溫水煮港豬
倒不如一野屌醒

林鄭出名剛愎自用，以前跟開佢啲AO都係咁講
好明顯係自以爲好打得考開第一就以為自己好撚醒嗰啲
典型女上司格，做唔到大事

共匪最強手段

諗多左

幫得上面做野 唔慌有好下場
共產黨既敵人先會長命

屌
似wor

佢琴日出黎讀稿，同今日一樣，雙眼無神，大細眼，講野無tone, 一個領袖要講野唔會咁無霸氣，睇黎都係被迫，所以大家唔好再叫佢下台，因為落左台都係搵第二個推

佢仲話佢老公話佢賣左個身比香港
應該係指呀爺

唔好諗太多 我寧願信佢兩個仔條j俾人威脅

下次仲邊有得選立法會

唔好哂時間諗呢啲無謂野
當佢真係 咁我地宜家咪全力配合佢呢盤棋囉, 得未?

仲要佢平時呢幾年都係好串 係呢一個禮拜完全雙目無神 喺度讀稿

佢其中一個仔以前喺大陸做嘢 小米 好明顯有啲嘢俾人威脅

林先生本身長居英國，選特首前「回流」中國北京教書，至今未能離開

好多人都唔怕死，但係為左屋企人，咩都做得出。而家又唔係要你親手殺人，只要咩都唔做就保你家宅平安，大富大貴。如果係你，又會點揀？

不過點都好，香港人要做既都冇變。

當初做特首有人用槍指住佢去選？
伴君如伴虎
自己攞嚟有乜可能要全世界陪葬